[
    {
        "randomId": 94
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ubutogore buramvuna",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Igisenge cy'inzu",
            "correct_answer": "Umugabo wambaye umwenda mushya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Agatonyanga",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Inzoga mu kibindi",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gakubise ngaru gaca mu masaka gasama Kigeri",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Isunzu ryawe",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Agafuni kabagarira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Umusore warongoye",
            "option_2": "Imigeri",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ikikakika",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umuhoro",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Umuce wo mu irebe",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    }
]